極重要 發現有人借光復逐家逐戶敲門要錢

今日同個Uncle食開飯

佢本身黃但係屬於50 60歲嗰隻

講起佢話前幾日有人上門敲門

話要收咩光復費用 叫佢捐錢

佢本身就係黃再加上俾人講多兩句又唔好意思拒絕

最後攞咗$200比佢哋

真人真事 一手料

難聽啲講 完全同警訊嘅畫面一模一樣

如果下次真係有人遇到唔好留手 直接私了 呢一種人比臥底狗更加可恥

但如果真係自己手足做嘅麻煩你唔好再咁做

你要錢嘅唔該出聲而唔係咁樣要人捐

可以嘅麻煩民間記者會澄清番我哋絕對唔會咁樣收錢

[尋求真相] 推到有HKDI既知情人篤灰

唔信係自己人做
不過覺得民間記者會應該幫手割
(擺明唔係同路人)

下次 影大頭 報上tg 萬事小心 呢班一定係休班狗黎

純文字討論呀？
屌你老母

低能

唔係你想有咩？

Push